信任隊友 立即訓覺！

唔係現場既各位
唔好再睇現場情況啦
立即訓覺
聽日頭班車出去
圍佢老母

老母：訓啦仔

唔好再睇隻灰色狗啦

兩點幾啦 快D訓呀

唔訓聽照邊有力呀